Ive 運動教練學高級文憑

其實呢個主要係學啲咩？
同埋啲貨會唔會有工作實習？
呢科會學啲咩運動？
讀呢科有咩前景？

有冇師兄可以解答下

讀完做健身sales
有咩前景

學下點做運動 強身健體

垃圾科咪讀， 入面有條肥西sir 會水鳩你一定要買d 無用證書 仲要洗成幾錢銀

Sam sir

我都想知運動行政有咩出路

lm

利申：hku

冇撚用，100%垃圾科